11月4個8仔Stage冇有以‼️應該轉callなぎ,よこちゃん,定くれにゃん好⁉️

三個都超絶かわいい囉😘‼️
鍚哂你地😘‼️

あーやん

8仔stage吖盲丙‼️

屌牙又飛

屌牙11月4你都係日本😒‼️

鹿鹿 🦌

都想問問著名棄轆轉長會員秋元康會call邊個‼️

我地8牙唔歡迎自私入本家選拔既二五‼️

最唔歡迎二萬年馬面‼️

你=馬鹿‼️